(jj插硬地)surface pro 用家請入

小弟諗緊買surface pro 4
定 ipad2017 + 6000~7000 notebook 好

跪求大家意見，同有小小問題想問。

·surface pro 好冇用?
·壞左易唔易整，會唔會好少地方識整，或者整要好貴?
·大家用左幾耐?會唔會快壞或者易壞?

幾好用

未壞過 唔清楚

用左幾個月 暫時無咩問題

好用 第4年都冇壞 好順
唯一唔好在好難單手拎住
利: sp3

1.好用好方便
2.你去豐澤蘇寧呢d地方買 加幾舊有3年保養

唔止幾舊水架最少都800去到1600蚊
利申：前豐澤員工
Surface 好在就可以換全新機

pro4

多謝各位巴打既回答

未壞過? 咁舊電點，會唔會好快用完。

咁貴
爆mon都包換?

包機價三成意外所做成既費用
你爆次mon起跳係3000

唔明，係咪姐係如果部機9000，爆左mon，我要比3000先換到新機

如果壞其他呢，又洗唔洗比

就黎有發佈會..出新機！

冇壞過 舊電到依家仲正常 文書可以用全日
睇片就幾個鐘到啦我諗

假設你部野爆mon整4000
你機價9000保養會包3000其餘你比
好唔好就見人見智
因爲原廠淨包非人為故障及出廠品質問題
唔保意外
而瘋宅就兩樣都包但保養貴d

講少左樣瘋宅果個會上門收機幫你整
普通要你去book旺角果間維修中心

蘇寧買加7舊幾 3年保乜都包 壞左去microsoft整返蘇寧claim錢

好似就岀pro5

Ipad + notebook 好

不過都係睇你乜用途

sp4 唔洗諗

sp5定sp4好

個價好似差好遠

等sp4減價再買

大家覺得有冇需要係豐澤買再加2年保。
佢機價同細鋪都差幾遠

等8月大專優惠買 pro5 定依家買 pro4抵?
唔急用